轉：呢位惡死兼衝動嘅差佬，使到小事化大，群情洶湧，隨時發生騷動，而且佢本人亦完全失去市民的尊重，真係攞架嚟丟......

「呢位惡死兼衝動嘅差佬，使到小事化大，群情洶湧，隨時發生騷動，而且佢本人亦完全失去市民的尊重，真係攞架嚟丟......」這是七十年代的警察禮貌宣傳片。

笑到我肚痛